lit中文點講

好火🔥？

超屌

公升

聖誕燈飾著撚曬

咧

岩 就係著撚曬

block